% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = pdflatex
% !TEX spellcheck = it-IT
% !TEX root = tesi.tex

\documentclass[a4paper,12pt,titlepage,oneside]{book}

\usepackage[italian]{babel} 
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{cleveref}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{multicol}
\usepackage[signatures,swapnames]{frontespizio}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{geometry} 
\geometry{hmargin={3cm,3cm},vmargin={3cm,3cm}} 

\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{#1}{}}

\fancyhf{} % clear the headers
\fancyhead[R]{%
   % We want italics
   \itshape
   % The chapter number only if it's greater than 0
   \ifnum\value{chapter}>0 \chaptername\ \thechapter. \fi
   % The chapter title
   \leftmark
   \lhead{}}
\fancyfoot[C]{\thepage}

\fancypagestyle{plain}{
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
  \fancyhf{}
  \fancyfoot[C]{\thepage}
}

\setlength{\headheight}{14.5pt}

\graphicspath{ {images/} }

\newcommand{\cbegin}{‘‘}
\newcommand{\cend}{’’}
\newcommand{\imgsz}{0.6\textwidth}
\newcommand{\imgszsmall}{0.4\textwidth}
\newcommand{\imgszland}{\textwidth}
\newcommand{\ardu}{Arduino}
\newcommand{\raspi}{Raspberry Pi} 
\newcommand{\raszero} {\raspi{} Zero W}
\newcommand{\blue} {Bluetooth}
\newcommand{\modname}[1]{\textit{#1}}

\renewcommand{\emph}[1]{\textbf{\textit{#1}}}

\title{\prjname}
\author{
  Tosatto Davide
}

\makeindex

\begin{document}

\frontmatter

\begin{frontespizio}
\Universita{Brescia}
\Dipartimento{Ingegneria dell'informazione}
\Corso [Laurea]{Ingegneria Informatica}
\Titoletto {Tesi di Laurea}
\Filigrana [height=4.5cm,before=0.6,after=1.4]{images/logouni}
\Titolo {\mbox {}\\[0.5cm]Progettazione e implementazione di un sistema di controllo per la preparazione di bevande}
\NCandidato{Laureando}
\Candidato [708789]{Davide Tosatto}
\Relatore {Prof.~Claudio Carnevale}
\Annoaccademico {2016--2017}
\Margini {2.5cm}{2.5cm}{2.5cm}{2.5cm}
\Rientro {1cm}
\end{frontespizio}

\tableofcontents

\input{chapters/introduzione}

\newpage
\input{chapters/ringraziamenti}

\mainmatter

\newpage
\input{chapters/cap1}

\newpage
\input{chapters/cap2}

\newpage
\input{chapters/cap3}

\newpage
\input{chapters/cap4}

\backmatter
\input{chapters/conclusioni}
\newpage

\newpage
\input{chapters/bibliografia}

\end{document}